（新手）想買結他有冇好介紹

想玩下結他，預1000-2000左右

有冇好介紹

Squire 或者Yamaha

木?

想去通利睇下

如果玩下，係咪應該木就夠？

木同電
就咁玩下，都好大差別

咁巴打推介木定電

睇你想玩咩類型而唔係我推介

最簡單
木 就一般自彈自唱媾女 玩一般pop song
之後向fingerstyle 進發
電 夾band 玩solo 想玩rock metal咩都好

仲有樣野叫電木

對於我黎講 好似木岩d